情色和雷斯都是皇區男子

情色原是個瑞和的優秀打手
雷斯只喜愛肉酸
偏偏他倆早見晚見
每日著住同樣純白球衣
羅曼史開場於相鄰的帖子
不過二人不敢放肆
能成為密友大概總帶著愛

肉酸

情色王

肉酸係eriksen23隻性奴狗

佢係你sp

基佬

g

日日打情罵俏

佢係咁性騷擾我 好能煩

要請宇清幫拖嗎？

樓主成條team好有才華

想知bin jor未

牙維25

牙維

牙維收收埋埋好多圖

好狗

悟天=笠水
杜拉格斯=肉酸

點解唔合體做世界肉酸王

屌你老母v92

我同你可以退落嚟 交晒俾牙維反笠